旺角警署要人

見到何君入左警署

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

？？